modelos
    club
        nombre
        bio
        usuario
    tipo
        nombre
    actividad
        nombre
        tipo



CLub -> 
    Actividad -> 
        Deporte / Social
        Set de utilidades ->
            Competencias
            Entrenamientos
            Eventos
            Tarifas
            Alquiler digital
                Complemento para que usuarios alquilen y llegue notificacion a administrador
                Requiere una nueva catacteristica para que el dueño vea estos datos
        Identidad/Biografia
        Miembros
        Instalacion

    Miembros -> 
    Instalaciones ->
        Tipo de instalaciones: canchas, vestuarios, buffet, quinchos, baños, cocheras, bibliotecas, salones
